[輕鬆post]一齊用球員黎比喻各地區示威者

油塘=連加特

上水=蘇亞雷斯
陣地廢七成

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

Agger路=觀塘 成堆藍絲
瘋狂慶祝黃絲被囚🖐🏻🖐🏻🖐🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

觀塘代表人物一定係賓特拿

咁秀荗平

長青=爵士連加特

我諗唔到可以用咩球員比喻觀塘